---
tags:
  - programación
  - python
  - juegos
---


# INVENTA TUS PROPIOS JUEGOS DE COMPUTADORA CON PYTHON

Inventa tus propios juegos de computadora con Python te enseña a programar en Python. Cada capítulo contiene el código fuente completo de un nuevo juego y la explicación paso a paso de cómo funciona. Este libro es ideal para personas que nunca antes han programado.

![](python.jpg)

[Aquí encontrarás el enlace oficial para acceder, dale clic para ir](https://inventwithpython.com/es/)

## Tutorial 

Ahora, para que seas todo un experto en el diseño y edición de videojuegos, te presentamos un pequeño tutorial de cómo empezar a usar esta herramienta en diferentes escenarios. <iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/HpkgwiJkJ8o" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
